5.27只有一樣野做

就係睇住班狗齋等,full gear曬乾完又濕過

除非你識飛天遁地隱形術,唔係比你入到立法會阻得一日,但我地呢邊就反而元氣大傷

每一位手足都係有血有肉,真係唔好[/red][/size=5]衝[/red][/size=5]

P.S.聽日有師傅卜左會係犧牲日,各位手足 be water 唔好戀戰 煲底見

鄭松泰啱啱直播，話見到有建制派議員在立法會過夜
即係話明天無論外面打到九彩都好，立會一樣如常開到會過到國歌法